Viutv 99台 週六好戲勢 8.22星期六 《激戰》(2)

Viutv 99台
週六好戲勢: 激戰

頭香

推

個支那老母都算慘

斷頸了

就嚟斷頸

安志杰?

仆街了

做左台主

準備斷頸

拉表叔你唔識講就唔好講啦

lm

立撚晒flag

安志杰好型

安志杰好撚型

要俾李子天打柒了

屌打

訓練大陸女人好過護旗手

佢個樣真係好嬲打

唔想睇斷頸

金髮呢個就係安志杰？

斷左講聲唔敢睇

thanks大家單聲
斷完話我知
做陣野先

俾人撳住黎打

唔撚敢望

冇左渣渣輝，死得

對住李子天 又冇左賤輝 真係剛剛遇著岩岩

好恐怖嫁？

咁危險就禁個活動

點解冇跟住佢一齊去

台已轉
斷左講聲

你睇下就知

彭于晏靚仔好多
安志杰好似爛仔，做古惑仔最好，似足蝦蝦霸霸啲死mk
彭于晏快啲打死佢

唔算既，佢都冇死

屌，緊張到回唔到post

收嗲啦旁述

我都好驚

陪緊大陸女人

完未

咪係，好撚mk

應該咁橋係社工嗰度

好多人都唔敢睇
包括me

講唔到野

吓?去左教拳?

癲婆單嘢掛

唔敢睇

我都係睇po算啦

hello darkness my old friend

好撚痛呀，師傅

功夫係殺人技

醫院

怕

呢2個教練係有料 自己果個第一round就唔會比人ko左

冇師父

林思齊都幾廢
次次都比人禁住屌

屌
唔敢睇

辣殺

果下伸手再出旋風腿型撚到

溝女

呢round 斷頸

唔敢睇
等渣渣輝個場先再睇

斷頸果下記得係戲院好撚多八婆嗌出嚟

好撚驚啊

就算知係拍戲都覺得好緊張

第一次睇係咪好恐怖

新手嚟 想點

操兩個半月就真係拳王級數就唔好睇

啱先斷鼻我都係屋企嗌咗

咔

好恐怖

唔止 果下真係嚇親 我都差D嗌左

于硬

Flying armvar

中午睇上腦

我咁啱望住電話miss咗

斷頸唔係好易癱咩

好似斷手先

其實點先拎到錢
做左台主又比人打番落黎

撻生魚咁撻

痛撚到屎咁
我個鼻好似有啲啲痛

準備啦

對波谷到行...

邊個大隻啲

點先可以做總舵主

好撚痛

d汗好gay

對波d根出晒黎

我冇嗌 但覺得好痛

其實安志杰有冇做過非奸角

甩胶

連贏10場做總台主

學DC出eye poke 啦

係咪完左

虧你仲有心情睇波……

放屁擾敵啦

如果學到中國古拳法嘅鎖技，就唔洗怕啦

互相豆住個春袋

佢個樣太夾
已經定咗型

仲要比佢見到老豆 本身佢想投降

個裁判去左邊？

屌那星！！！！
聽到啪一聲

頭先偷睇左一秒
都係轉台先

斷

過左了

頸已斷

死得啦

嘩屌

RIP !

哇屌
斷頸會死人

斷左喇

斷咗

個頭甩咗出嚟

好痛呀屌...

好痛

未死得

斷完啦

斷頸wtf

成功避過
thanks 大家

好輕咔一聲 但好撚痛

哇屌

張家輝重色輕友

睇到好痛

Dead body

真人真事？

點拍㗎

安志杰foul out 啦

斷頸會癱

仆街唔敢睇

其實咁斷法點解最尾可以企得返

都係睇左

你都斷埋？

斷左未 迫我睇緊81台條臭西旅行節目

呢下slow motion好靚
一邊慶祝 另一邊救護入黎

冇啲咁嘅事……

屌

點解可以拍到咁真

佢就咔，張家輝就啪啪啪

有冇變植物人

黎緊好睇

係囉整到對手咁唔係應該foul㗎咩

好似真斷，拍完直接入院

神探算唔算？

MMA係咪冇foul
唔識

McGregor 有冇斷過頸

做緊廣告啦 轉番99台啦 屌

係咪要成世訓醫院

其實仲有96 31 77
點解死都要轉垃圾台？

甩骹個下都要停啦
打到死埋拉晒班人去坐監

睇好唔好彩，唔好彩斷神經線就b9b

屌睇過好多次都條睇到抖哂大氣

我都想知點拍，得人驚。

我都想問，未睇過

當年喺戲院睇睇到標冷汗

以和為貴比古天樂掉咗落海

如果真係咁斷法
唔死已經要感謝上帝
正常都半身不遂

台主都轉埋

拍得好好，做到台上每一秒都好難捱的感覺

2013年

次次睇都想問
現實係咪真係可以出依招咁樣打？

神探最尾奸到出汁喎

已斷。

睇到出汗

送咗精神病院啦

頸已斷 大家可以轉返去99

打呢啲唔係會簽生死狀個啲？
唔識野 求指點

安志傑係咪扮麥佳格

洗唔洗即投降..

一開電視就睇到呢一幕

呢套野最恐怖係斷呢度斷嗰度

咁都仲好意思慶祝

要pin呢句

傷到咁 拳證好似會唔比你打落去

睇親呢一段，就諗起沙格拿

開頭個on9毒撚樣算係小有啲啦

賤輝開始 carry

其實係咪應該飛左生死狀,打死無怨

有犯規,唔比插眼,踢下陰
但捉得唔嚴,插眼經常發生

應該一定要簽先打得架啦？

最神奇係唔死得

冇

黑俠2

賤輝準備埋位

咁唔好彩

係咪會變植物人？

咁快開到2

唔洗做植物人

老豆振作

渣渣輝教個打手咁就無左

好似得後腦同jer唔打得

呢套野睇左四次 唔想再睇斷頸次次睇完唔舒服

係囉 咁唔小心打死左應該唔會上身？

mma我真係頂唔順
監生整斷人手腳又會死人

一定要站起來

廢柴老豆

好似cut左好多

之前另一個post睇好似可以毒龍鑽

呢套垃圾到 乜鳩地獄天使蜥蜴人

Thx

pin咗啦

渣渣輝醫院直落唔駛走

因為做戲

打乜鬼拳
咁大對波做鴨/拍av搵得仲多

其實咁斷法點解唔駛死

打死人

個球證見到有件就死 死死下就會當你輸

牙咬應該都唔得?

咁佢又唔投降仲起到繼續打
拳證可能都未判斷到停唔停已經即刻出埋背摔

渣輝水已潛

唔快啦
得番半個鐘咋

現實嗰啲兩邊攬到完場

準備超進化

每次睇激戰都諗起斷頭

見到都感覺得痛

頭先即刻摸下自己條頸

渣渣輝又冇人冇物

下半世坐輪椅食老綜

可能佢打緊j

原來係呢個呀叔黎

比啲掙扎

條魚呢個shot好正

如果真係癱左咁就一世

所以佢之後做咗好多港女老公

斷頸點會係植物人
腦死先植物人？

有套膠戲，七年很癢算係唔奸。

啲金魚啱啱好慘

簽左

殘體字

馬交文

生死狀已簽

棠哥

撈C

撈屍又出現

撈師

老師

歐錦堂

馬剛正

岩岩招斷頭台算唔算禁招
正常咁撻法唔死都半身啦

賤輝要親身上場啦

一路加人，咁點贏錢？

到大家最鍾意嗰part

呢幕正

簽左有法律效力？
成日私鬥都話簽
真係打死人唔駛坐咩

澳門係咁

原來係佢c fu同佢講㗎呢句

跑到嘔黃膽水

準備loop 依段

McGregor 一野ko人

呢啲係咪危險過拳擊

禁賽啦

我同你呢個年紀 仲有野需要人明咩

次次睇到呢度就好想落街workout

4張幾上台

如果斷頸之後個鏡頭
跳到呢一幕上去就完美

呢段

明明幾次都講怯就輸成世
但點解傳下傳下變咗法就輸一世
孟加拉效應

解放黑啲戲屎到

現實Mma 10場都唔知有冇一場斷手斷腳

睇幾次都覺得好有感覺

傳承

呢part 真係

over曬

賤輝

睇到咁點扯得起……

個主辦單位係咁啫

攞帶嘅時候以為個世界係我

上台報仇
打死對面台主

仲有野需要人明咩

真係好撚屎

黑仔真係好生硬
成場戲俾賤輝帶住

黑仔真係好撚好戲 成日做男配哂哂

現實mma 有無試過有人斷頸

老綜呢d嘢 你面皮夠厚就得
唔洗玩咁大嘅ching

第一次睇呢段睇到喊

呢段正到

咁呢d百萬大賽主辦方一定計好哂唔會上身架啦
唔係邊有人肯打

自己記錯就記錯啦

黑仔好入戲

多數唔可以soccer kick，即係唔可以將人個頭當波踢

嬴又好輸又好
啲野都返唔到黎

Mma其實算安全，死亡機會好低

大家都係為錢姐
唔掂就投降啦屌

仲有野輸咩

笑死

自從擔正之後啲戲開始越來越誇張

我仲有嘢輸咩？唔緊要啦

來了來了

定咗型
做極都係d串串貢2打6死mk

頭先睇彭於晏已經有d想workout

係做男配啱晒，做唔到主角

走一轉路氹啲賭場 10間有11間都係殘體字

Hello darkness my old friend

我仲有野輸咩？
唔緊要啦 贏又好 輸又好
咩都返唔到黎啦

嚟啦

人冇事先做到世界冠軍

戰歌起

sound of silence

吓 不嬲都係怯 你就輸成世喎

贏又好 輸又好 啲嘢返唔到來㗎啦

coming

仲薯片

Sound of silence

Sound of silence again

佢做黎做去都係用同一方式做戲，一直唔明呢幾年做乜上左位

好正

香港老綜⋯唔值得坐輪椅去換

開始賣肉

佢講唔緊要啦嗰下 好撚似化骨龍
搞到每次睇親都好出戲

為人民幣服務

以為真係攞命搏咁樣

身體健康嗰啲好似要做社會服務㗎喎

長期激動mode

意思上都無大分別既

無打牛肉 食生雞蛋

sound of silence 實係神配
當年睇完loop咗一排

就係要依啲戲燃起人心中果團火

自從呢套戲 我間唔中都會聽

細佬workout

呢段型撚到仆街

好明顯佢係一路拍一增肌
而家都仲未係好大隻

翠絲嗰陣

贏左個老豆
自己無成世

鐵頭功

真係好撚肉酸

肌肉

背心show肌

但原版有feel好多

屌佢呢段好撚勁

其他人做一早攞獎

why not

我一下都做唔到

禾都唔想熄燈嘅時候連一件值得記住嘅事都無

仆街眼濕濕

得一句對白

唔係
要番夠一定鐘數嘅工先可以拎

因為TVB冇人 好似係鐵探上位

好彩細個嗰陣老豆已經播俾我聽

嘩屌，最後個下趴低起身好勁

啲體能cls

彭狗係咪訓成世？

程~~輝~~

係
佢演技真係局限左佢做綠葉先發揮到

邊有咁多落地

以眼還眼
兩倍奉還
今次打死對方

即係點

拎白卡食老綜

咁嗰屆黃秋生都好屈機吓

個角式咁啱夾到佢啲套路咪變好戲

有咩咁好彩

致敬修道船

賤輝係香港人縮影
開頭食花生
到最後all in or nothing

因為蜀中無大將

由Day 1開始已經係為人民幣服務

仲以為真係咁誇

依個叫咩版本？

隔離兩個呆撚左

引體上升都夠痴線啦

朱展

另一個輝哥

朱展有幾多個仔女？

陳嘉輝搵張家輝

佢老婆FF佢出軌？

邊個夠姜接賤輝一拳

梁小冰老公

安志杰真人應該係演藝圈最好打

真 賤輝

打拳係咪真係會成日甩臼

單手果下應該假架

仲個個走晒去打拳
男又好女又好

條佬仲唔走
耶蘇都保你唔住呀

小丹

想接賤輝一吻

唔係

你做得到 佢先做到

呢段開始會喊到停唔撚到

如果唔理隻右手手踭會斷，其實係唔使嘅

下 小學體育堂都做到啦

Lou c 先係

少少眼濕濕

呢個係原版

要洗碗賺經驗

好似以前睇完Rocky就即刻想去費城朝聖咁

咁就輸咗成世。

安志杰同李連杰邊個勁d

近年熱血高汁之作
佢係近年最熱血嘅電影

好似倒帶咁

梁祝個老公

lou c 老啦

over到痴線
打令哥做都贏咗啦
起碼贏金馬男主角

creed2

係咩

細細個已經聽
都係原版ag唱得最好聽

阿齊臨尾好似仲行得走得
呢度有d敗筆

為支那人服務姐
啲賭場好撚醒唔信人民幣要用返港幣賭

現實打拳邊有打得咁狼拍戲先係咁誇張既姐

而家既安志杰應該勁過而家既李連杰

同齡嘅話有得抽下
而家一定安志杰屌打

有文頌嫻，可以回春

咁多兩公婆係度：歐錦棠、萬斯敏，陳嘉輝、梁小冰

熱血都係因為Rocky

嗰時話張家輝拍呢套係咁吸收蛋白質，又唔飲水要乾身
痾唔岀尿，痾到一兩滴都係啡色
諗起都覺得痴線

已經有人接左

係戲院睇啲好熱血既戲都會覺得人生充滿希望
但睇完走個下諗返起現實生活就會好想死

以為睇過篇文話李連杰果D係花拳繡腿

真人都有玩開?
上埋台?

安志杰入左行先學功夫架咋
李連杰由細打到大

正路係咪癱成世？

我覺得係印度摔角
不過3粒鐘痴線

個個都銀紙行先緊係唔搏命

如果你係建全
一定要“嘗試”搵工 (社署有自力更生計劃比你join嚟幫你搵工
搵到後要做夠一定鐘數
但個收入係可以唔計落老綜個限額度
變相你有老綜又要番工

happy ending

要有賤輝咁好打要操幾耐

會長

小穴>lou c

欣妍劉謙

ys
s & g

俾人整斷手腳之前多數夠時間投降

有萬斯敏咩

睇親就算流血都係皮外傷咁

其實係咪會玩殘自己身體

其實套戲就係講幾個角色點樣重新出發, 唔好咁灰心

仲有 李嘉

我俾碌蕉你含~

葉問呢

睇你有幾勤力囉

呢個版本以前都loop過一排

會腎虧
負荷過重

啲肌肉

下, 妹下妹下喎
睇主角同俄佬

武術仲要係套路
打交我覺得一膽二力
夠大隻，張三豐都打死

賤輝要來啦

我買李嘉最好打 佢武痴黎

贏左佢又要打唔知幾多round先有錢

如果大家對mma電影有興趣，推薦大家睇warrior

訪問甄子丹點評價安志杰
話佢只係出色嘅演員
即係冇料到

好撚大隻

好lean

個子彈肌勁到

渣渣輝有腹肌架，打撚死你呀

你條仔

你條仔岀嚟啦

羅浩銘好似都係堅打

點解好似有啲寒背既

你條仔出黎

雪雪條仔

安志傑同輝差唔多囉其實

個身型

買自己贏

咁如果真係搵唔到工呢

諗起第一神拳

硬食打柒你

幫我報牛

李子天太急了

Creed2香港無睇正場
但1睇決戰熱血到痴線

Tom Hardy

真心覺得張家輝身型正過安志杰

安仔串77好似mcgreor

嘩屌，賤輝丫，唔好再打啦

夠乾身

型撚到爆
一拳超人

其實打MMA多數幾多歲退休？
後遺症嚴唔嚴重？

又係呢招

轉台

仆街仲有慢鏡

同一招收2師徒命

救命鐘

啲旁述串到
想打9佢哋

頭先睇唔到果d可以睇番

其實就好少搵唔到
因為社署乜狗屎垃圾工都會叫你做
但如果如果真係搵唔到 你要keep住搵
嚟證明你有intention搵先可以繼續咬老綜

咁講如果正職係演員

其實又唔洗真係好打得

做到個樣咪得囉

差少少

又想倒頭樁

仆街 閃左一下

閃過一下

又播多次

又播多次斷頸

又播多次慢鏡 好撚痛

頭先轉台既
可以睇番次斷頸

死奸狗

屌呀 重播

唔會再出現 放心

畀我係對面老西都dart死佢先

避唔到

唔睇呀

搵夠就退得休,冇話幾多歲

安志杰好波

好陰濕

破

張家輝捱打有腹肌都冇用

其實MMA 好gay

酸味好重

打後腦,foul ar

打後腦

嗰時套戲上緊嗰時個個都話要變張家輝咁嘅身型

現實係普通男仔有佢一半都已經難過登天

家輝對腳都無乜練

啲旁述好撚膠
多鳩餘

踩佢春袋

踩屎忽

唔好斷丫

比人日鎖夜鎖
點同徒弟報仇

出絕招

不如唔好旁述啦

出大絕了

928大埔張Ben那

老老實實，佢使咩酸安志杰

好撚狼 次次都想啪斷人哋手腳

完全冇旁述

成套戲都好撚痛

點拍呀俾人銷住

見到都痛

安志杰開始動氣

好!!!!!!

反甩較

真

一拳超人

佢點轉身打呢一拳

甩骹解鎖

中一拳都暈得一陣陣啦

依家下下搏都不死身咁

話賤輝有案底嗰個姑娘

甩骹都贏你

脫臼打

安志傑淨係識整斷人手腳

單手都打贏

甩骹轉身

咁主角威能

瞓低左仲照打

雪雪濕哂

甩較大法

主動啪甩自己

雪雪

旁述真係好撚柒

甩骹

自斷手臂lo傻鳩旁述

單手搞掂

反智轉身啲fd黎

不過睇得好爽

甩臼牶

沉咗船 diu

最後打佢兩拳

又要喊了

咁樣先型

算啦
打拳次要
主要都係賣肉

意志係所有比賽既致勝之道

女丫

cls

武驚雲都係蚊斷自己手先出到招

企返起身

好感人呢到

打一場就贏到270萬?

女

小妹妹呢家咩樣

佢之前做拳王同呢個mma唔同？

阿妹

破冰轉身

雪雪去做仲好

唔係100萬咩

有冇必要咁，係咪趕住拍唔夠時間操

mma係咁架喎，唔同其他

無乜力 😂

要10連

仲有斷頸

之後有講

踩佢腳轉圈呢幕真係好感動

@我愛老母

安志傑中咗咁多拳都冇事
點解係轉身呢拳打到佢冇曬意識

CP

feel到對手甩左骹係人都會縮一縮既

過三關

嗚.... 條女冇咗lu

係，當年係啲女主動嗌啲仔去睇

一拳埋鳩佢單啦屌你老母臭閪

過嚟踩兩腳先

嘩 青根波
D肉靚到

我條仔呀！！！

程輝似佢老豆多啲

無防備呀，會暈

好撚好睇

阿妹大個走晒樣

正常打一場MMA要抖幾個月
打十連真係2046都未完

後生靚仔好打重要高過佢

喊到仆街

其實甩骹就真係解到個鎖轉到身既咩？

過黎踩兩腳先

屌，喊到停唔撚到

正常點會冇記者圍鳩住渣渣輝
出埋個故事為個妹妹打
出埋書 做講座
都有排賺了

尾果拳佢冇預備到食得應掛

西洋拳冇地戰,冇得鎻,冇得用腳

中下巴bo

冇防禦+意識防守
一下fing拳埋去係好易暈
不過
佢唔冧點完啊cfu

叫曬膊頭有花嘅入嚟

你無買咩

買自己過關

兩年前 細路女 支那味濃

再打

買自己

買自己得架咩

打拳打岩位既話 一拳就可以冧低
呢拳仲要中頭

你條仆街 買我輸啊?

全部貫自己贏

中下巴,係人都死

可以買自己架咩

搵人買

識還錢打電話叫佢過黎收囉

好似馬拉妹黎

原來買左自己3x1

美中不足，應該用安志杰chok返嗰骹

再打過丫

黑仔好撚on9

對波仔幾大喎

乜事都冇 cls

無事

以為東莞啲女

外圍咪得

賤輝打法同McGregor 有得揮

三關贏，尾關再買自己輸

幾大波喎

冇鎖好似冇咁危險

我學你唔到

又斷頸

幾好波

大波

斷頸都無事

好gay

重點：高過佢

買自己輸就話造假
贏應該無問題啦

澳門邊有王管

我係阿輝呀

有d波路

師徒做愛

串賤輝

你不要再親我的嘴

斷頸醒得返重要咁快好返

你不要再親我的嘴啊

好hehe

Hehe故黎
親咀之後

gay

呢段佢冇乜肌

咁撚大包米

神作

This is gay

幫手豆住

比我渣兩下先喇

老彭好靚仔

不要再親我的嘴

hehe

馬拉？ 幾好身型 執下應該唔差既

如果有續集嘅話係咪打王寶強

最尾好似上床咁

好激烈

邊會咁易好得返

諗起林超賢個女

幾大波

你睇下泰臣果d先啦

跟住一人射一次

完

嘩屌
蒙頭熄燈都ok嘅

咁大個喇

互含

斷頸仲可以行得走得打拳都得

接佢一拳應該可以做植物人

有無再拍戲

晏仔咁正搞吓基先

互射幾多次

連贏3場
對手咁鬼廢

渣渣輝專手打拳好過啦

留名Cp

真係好似一家人

2都好好睇, 王道劇情, 要睇

化下妝打扮下應該都見得人既

斷頸無死無全身癱瘓咁犀利

甄子丹連star wars都拍過
安志杰, 有幾多人識？

唔蒙頭唔熄燈我都可以

啲合照

個俄仔好慘

拍戲
唔好咁認真啦屌

渣渣輝又有啲米
個支那老母就fat fat

好似我女朋友,對波都係

賤輝操到個額頭d青根都出埋

我知主線講咩
但一路無機會睇番

係咪ＰＩＮＫ ＬＩＮ？

呢個信念嘅重要性

冇人想知
thanks

2CM姐,丹竟然咁妒忌

你飲奶都飲飽

打馬雲呀

支那老母都大包米

護旗丹不嬲小氣到仆街

功夫再高也怕菜刀

下星期哭到仆街

下星期好似好悶

打拳一樣會打死人,之前先有個香港人俾人打死
鎖其實唔算好危險因為選手俾人鎖住就會棄權

對上一套咁鼓舞人生既港產 就呢套啦

西洋拳先高危
表面傷痕可能少 但下下對住個頭黎打
好多時候腦內傷，死亡率高，後遺症更大

其實死左係賤輝幻覺

做人唔好咁多性幻想

之後十二點九有紅ＶＡＮ 睇

中上啦
imdb 我俾8.8/10

Dangal又係正到痴線

播親日本戲都揀啲講親情

正常應該好似Million Dollar Baby個女主角全身癱瘓

呢套不了

冇關係架出名既人都可以好小氣

拍套戲嗰時個樣都唔算標緻

人鬼情未了

啲歌好熱血

食住薯片睇
又肥左

啱啱想講311地震

之前東京小屋講偷食

食菜啦

要返工不了

幻愛

妻夫同蒼井優好似成日做夫婦
覺得佢地好襯

港產片最欠缺故事完整
呢套同生抽嗰套都好完整
但我鐘意睇淪落人多啲

呢套好撚正 👍🏼個主角幾套麵幾好睇

出名又拍得好既日影多數係講親情，或者二戰。

Ntr

算清秀
依家係支味濃
同支那周街執條女冇乜分別

點五步 逆流大叔

咁有冇人知
下星期嗰套悶唔悶

之前有個韓仔踢波都斷頸 最後都行得走得
應該真係好撚好彩先冇癱

打個靚j
或者做workout

但現實蒼井優嫁左俾搞笑藝人

Netflix 有無？

屌，李連杰打套路比賽㗎之嘛

睇過嬷煩家族

畀人打死好似係因為佢哋磅數差5kg
好似規定基本上過2-3kg已經唔可以打

講真唔同重量真係冇得打
你叫mc gregor去打個200磅嘅 應該都打唔贏

幾時播逆流大叔

未必啦
佢第二隻手捉住第一隻手個手碗
呢種單手唔難做架喎

做咩攞呢2套黎比 冇咩可比性

最好打應該係周比利

想睇

如果係印度睇呢d戲 一路睇一路跳舞都幾正

路比賽

有點五步

佢小氣出晒名啦

因為諗起港產片同故事完整性
激戰同淪落人係我心中都算幾完整

比人話係最醜男星

逆流大叔都完整啦

藍絲嚟

幸福就得, 佢真係好有氣質

agger 可能佢未睇過

依d好過一日到黑睇黑社會 黑驚
但血淋淋其實麻麻

有冇人睇完充滿力量想衝去做gym

呢套都ok

靚女需要反差

睇過
但個ending唔算太深刻 所以唔係好記得

搵到錢就．掂

Sor 冇

蒼井優都唔算好靚 但做戲好好睇

冇開

可惜張家輝怕完呢套回晒塘咁
之後果d套套爛片咁濟

你有衝動去搵車仔啫

想訓

Outdoor囉

好似話主辦唔跟規距搞到咁

套戲好似都冇講過磅數呢樣野

睇緊嗰陣有
睇完兩分鐘熱情就減退

d吹奏黑警既維穩片過哂時

等我跑去機場

自己做冇feel

好撚on9
完全唔想睇
仲有啲講ICAC嗰啲碌柒戲
假嘅屌
黑警死全家我就睇

之前hmv個黑警英勇犧牲系列

但個故事咁為條女唔得喇

最尾老豆都放低咗啦

龍威: 報告呢邊有位手足英勇奶嘢

為上鏡乾得over 左

因為之後又不斷查案
做番化骨龍冇咁嬲

𥄫女/仔就𥄫女/仔

冇大重量差好遠

對腳一對比安志杰睇得出好大差距

要播返逆權司機先

誓要去~入刀山~
浩氣壯~過千關~

最好播埋逆權公民1987

一開波黑仔咪話過佢左勾拳好犀利囉

好恐怖大家一定要好好保護自己條頸

我好懷念罪犯既味道最入腦
比左錢入場支持真係想界凳

呢套我冇睇過 想睇

今晚是咪播紅 van

支持港產片

係 不過播到3點半
都係不了

之前有播過，配埋廣東話勁正，成家一齊睇
仆街diutv抽起逆權司機

嘩屌
睇一陣算了

我記得係上年大約6月嗰陣播